[on9大佬健] 義不容情(7) 推到完場

大佬健

咩事都唔知就幫人頂罪

what 死咗?

個女朋友夠冷靜

呀君要同呀健絕交

其實非自然死亡應該要解剖，一驗就知死前同人打鬥過

+0咪誤會啊健啊

係，好夾硬

你快手過我

阿媽話一定要照顧阿康

eva諗住第時有遺產收
點知死咗

幫細路頂罪一世人乜都無哂

唔洗啦 會慢慢有瘀傷

點解呀

呢啲唔係照顧
係縱容

算啦on9劇情

幫人頂丫拿，依家有口難言

你竟然唔信佢

智障健
+0

幾十年前有無咁既例

死仆街

大佬健真係好撚on9

講咗就頂唔倒罪

愚孝撚下場

無左條女 沒料到我所失的 竟已是我的所有

以後所有既事就係由呢一個最錯誤冒決定開始

海味

周海媚靚到，對眼水汪汪

君啊

煮個麵

又煮個麵你食啦

又煮個麵你食

坐幾碌

係好撚靚

冇揀錯女友

冇事冇事 正一智障健

周海媚真係好撚正

同一條橋
用到膠劇時代

扑左先去坐監

可惜係個煙剷

海味喊都喊得靚過人

導演:你鬼妹仔留學 要加翻英文

Ok.. what

海味都係靚絕五台山

呢壇嘢 聽到個個無名火起🔥

睇到忟忟地

呢個決定真係你非常錯
導致日後所有野既發生

明知要坐監仲話無事

阿建叫媽媽買劍, 害死媽媽已經係悲劇開始

睇到

又就完

海味，我又要食麵

諗諗下大佬健都係自己拎黎

唔怪得之後

又吊癮

聽晚繼續

以為係不小心駕駛？
係謀殺呀

佢嘅善良害死好多人

黑警咁都信大佬健

聽晚見

係

最抵死係佢

同劇情真是夾 一生何求

仲食麵

一個係你， 一個係我細佬

睇到

日後好多野都係佢間接造成

前個禮拜海味好純好撚正、之後就變左臭雞港女，今晚又反CUP變番好撚正

淨係星佢一把算係畀面佢

好想上網睇

遲吓又變返臭西

高質過依家d歌

有無地方可以繼續睇？
mytv有無？

有啦

韋sir就係想講好心做壞事
善良表皮下其實暗藏毒藥
一用錯就會累死好多人

差十皮啦

丁蟹前身，到大時代變成寫一個好心做壞事又害死人既大仆街

其實係叉廚佢仿礙司法公正

黑警點做野
求其認兩句就真係當佢係兇手

丁蟹就韋SIR 既一個幫人變害人既極端

楚君爆肚果下好正

其實當年呢啲劇本會灌輸哂啲錯觀念比人
做錯事車死人可以搵人頂包自己逍遙法外

睇到咬牙切齒 點解仆街死嗰個唔係丁有康個大仆街

你玩GTA 會唔會隨便殺人

邊下？

話最關心既人係有健同佢細佬

+0呢下又係做得好好

之前睇刑事偵緝檔案d警察審犯都個個黑警咁啦

又係時候睇冚家歡喜平衡下先

一切都係阿建自己做成

呀康結局都仆街架啦⋯⋯

落差好大

阿建根本就係丁蟹

見你有個po講台慶，真係愈搞愈垃鳩圾，好似睇咗場馬騮戲咁

丁蟹直頭係極致版

芳姐仲在生一定會阻止阿健頂啦

阿建: 今次真係咁多人死，唔見我死呀

唔止阻止佢, 而且可能鬧醒佢

好想睇d劇最終反派係罪無應得 得逞到最後

呀康殺幾件先死都益左佢

換個角度, 佢個pk老豆爛賭搞到屋企窮到hihi, 先至係悲劇源頭

窮人爛賭正仆街

如果大佬健冇坐監
佢成世就on99咁打份懲教仲要娶著阿華呢件隱性港女
其實阿康都唔算害晒佢

一開頭阿健回憶個陣係做有錢佬，會唔會係因為坐監令佢發達。係嘅話都幾諷刺

方展博原型

義不容情由專業樓按贊助

冷暖哪可休 回頭多少個秋

認咗罪先黎問

人渣

俾個細路害到食屎

仆街康成個細路咁

嚇到瀨屎

我唔係咁冇人性架

真性情, 丁有康

食屎康

躝地

用埋阿媽

屌 講埋老母

打阿媽牌

我唔係咁冇人性架哥～

咁都夠膽講

已經唔會再懷疑佢係咪真心認錯

屌你, 又拎芳姐過橋

佢夠話好考順新丁啦

吳啟明咁小戲份

其實李成昌只要有返啲頭髮個樣都唔差

有啲似外國人

唔睇都唔知原來佢已經無頭髮左咁多年

都成副奸相

眼同鼻都ok
頭髮對男人黎講真係好緊要

+0醒返次

屌柒阿健都冇㗎啦
佢會照頂

+0 好野

啊健

+0好女人黎

屌你老母你拉埋老母黎講做乜

你幫馮世邦撞死人
你老母就係比馮世邦屈架

屌你老母

佢呢個角色係醒

好彩有個人睇得清

楚君真係好好女人

君

無用架 阿健親情大過天

其實michael點解唔學佢老豆
剷薄D兩邊頭髮咪仲好睇

家陣先睇得出小小

癡撚線康

為你好?叫大佬頂叫為你好

頭髮好珍貴㗎 有一條計一條

終於俾+0屌醒

哥

整翻次大快人心得唔得

啊健好野

俾我真係打撚柒佢

爆佢大獲 做得好

緊湊到留唔到言

仆街康真係當正自己無犯過事架喎

拎阿媽出來大個大佬

屌你阿健真係冇撚用

幫一個細佬
但就令到阿君同阿華兩個人傷心

會爆大穫

垃圾人種

留名一陣又搬個老母出黎乜乜柒柒

健：佢前途緊要嘛

阿康: 我都係為你好, 唔想你有事

屌你笑到我

偽君子既極點
講到好似唔關自己事咁

明明係佢撞
講到唔關佢事咁..

拍得丁蟹

仆街康對親人成日講一套做一套仲未天打雷劈

丁有康:我撞死人，但冇做錯

又拎阿媽出來

新丁要爆喇

屌 呢個時候就咁掛住阿媽

上世既債 今世仲未還

哇 仆街到

睇怕如果芬姐泉下有知實忍唔住由棺材跳出黎屌醒阿健

新丁：終於做到mission

理直氣壯到

仆街到呢

又提老母

睇左咁多集仆街康終於爆啦

幾好戲

仆街康

其實已經知道呢個細佬冇本心
幫佢都冇撚用啦

唯利忘本

阿康真係賤到一點

真係仆你個街
你車死人仲唔俾人推你出去？

睇到好嬲

黎橫折曲到呢

你已經先知道阿媽比人屈咩

仲好去幫馮世邦

正一仆街仔 睇到好撚嬲

嘩唔知講咩好

次次用阿媽

丁蟹：嘩！康仔，我都叫聲你做大佬咯~~~~~

雲姨一次無左兩個仔

果時又話細個乜都唔知

真係好痴線, D 歪理仆街到呢

我覺得大佬會自己硬食

阿健叫佢唔好跟馮世邦佢又唔識阿媽

睇怕阿健最終都心軟

依家又話死囚個仔同一下場

條路你自己揀架
係人地推你架, DLLM

仆街康就算9數啦

肯定啦

死仆街仔丁有康

我喺現場實打撚死條仆街康

著草

如果大佬頂包都係唔抵可憐

條友心真係喪心病狂

愛國溫嗰陣出街有無俾人打

芬姐: 我無你呢d忤逆仔

溫兆倫靚仔得黎又真係做得幾好

嘩屌啊健唔好有事

丁蟹會一齊鬧佢

鬧鬧下會覺得佢又錯唔曬 仲開始覺得佢又幾岩

屌你 推阿健去坐監又叫佢睇住屋企

可原諒自衛錯手使他人長眠

阿康真係CLS
自己問題都講到係人問題咁
係人地逼害佢咁

exact7ly

跟住叫阿健自辯打感動

阿康知錯能改，要比次機會人

屌錯過左頭一節

正所謂 浪子回頭金不換!!!!

無了
梁友唔駛原諒阿健

你有照顧個雲e, 文仔同阿玲咩

使你教阿哥做野呀

天后

玩完

哎

唉

認乜撚野

屌 ON9 ！

監房班人 同我好好招呼丁有健 ！

夜六日撞死人

古代讀法

阿康咁樣都係大佬健縱出嚟

wa 你快D上網睇返 個個睇到燥

認你老

孝子mode 上腦

銅鑼灣裁判署

笑到😂😂

唔知痞幾耐

傻鳩健
仆街康

咁1234係咪讀一夜三四

on 9大佬健

監生畀佢激撚死

阿健真係on撚9

妨礙C法公正點都冇謀殺坐咁耐啦

夜=廿

頂盡三碌

但點解咁都結到婚

操完班即入去坐😫

佢畀仆街康講兩講 唔想攬炒

之後幾集係咪唔駛見到仆街康同大佬健？

睇埋咪知

阿健件風褸有冇洗過
日日著呢件
一定好臭煙味

岩先先倏人生贏家幾日就坐

懲教臥底

諗起我老豆掛o係屋企d 衫

係入面三年日日都呢件😂😂

阿健咁錫媽媽, 送媽媽靚相一張

抵死啦健 人又冇 錢又冇 女都走埋佬

垃圾大愛撚

哎 條女喊到咁 真係火滾

所有後尾嘅野嘅緣頭都係呢到

起得廿幾年咁就拆左

悲劇源頭

大細老婆都唔要

咁都唔使還押

要起地鐵

如果佢冇認
所有野都唔同曬。。。

大佬健自己都抵死架啦 super 啦

錯誤地大愛，只會引發更多悲劇，現實都一樣

關海山廢老mode on

正一廢佬

阿華好慘呀

+0老豆

蝦叔智力急降

後面會越睇越覺得阿健on9

正式宣布 唔抵可憐

死仔喎，係人都冷靜唔到啦

其實細佬著草
又唔使坐
咁咪仲好
你都唔使認罪啦

真
自己拎黎

細老有萬能媽媽牌

發爛渣

啱呀
阿君幫佢硬食哂咋嘛

真係睇錯咗阿健

乜證據都冇都入到罪

廢健fans大量流失

預祝你今次有咁輕判咁輕

仆街仔

仲好意思返黎

起咗豪宅

垃圾康仲去挑機

判得輕都冇用啦，乜前途都冇晒

嬲到唔想睇啦

我已經有啲唔想睇 心up

已經打爆左部電視

2兄弟都唔抵幫 我睇到就嚟打爆電視

仲要即刻返

依家睇覺得佢好on9 唔知 30年前d人睇係咪都係咁鬧

邊次唔係咁講呀

以後會生性

屌 仆街康又彈出彈入

老豆都話佢on9

仆街康心諗.. 正 甩難
搞撚掂 YOHO~~~

以後你係你 我係我
廢健你係至好
講咗唔做正仆街

廢健總算拎返尾彩

生性 食大茶飯 做殺人魔

依家又黎割蓆 之前又衰心軟

可能鬧得仲勁

係囉 唔知當時d市民反應點

而家起街到見到溫兆倫都想打佢一餐

呀康一冷返出阿健房之後高唱一曲:從未試過擁有~~~~

電視劇史上最奸角

跟本佢唔係奸角
佢係一生出黎就見利忘義既仆街仔

就算無重播呢套都想打

留名等睇啊健反應

依家有邊個演員好岩做仆街康

康：哥呀
健：同我返出去

有演技可一戰

馬壯

王浩信

馬國明

阿哥都未入去坐
阿康夠膽咁快就返黎

梁烈唯

佢啱做on9健多啲

林峯

有代罪羔羊喇嘛

有無敵媽媽牌

經典都係唔好翻拍好

再扮生性 再整單杰既俾佢嘆

咁啱on call佢做張一健又係有個細佬叫張一康

愛國溫 比狗屌

全年保暖

我係雲姨嘅話趕條仆街走

哈 全家仲咁撐佢

以後仲激， 買定心臟藥啦

兩年咁撚小

兩年已經叫重

以為有幾重

我真係恭喜你健.jpg

通櫃

2年GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!

要坐幾多集

兩年咁少

買多幾部電腦比我爆就差唔多

懲教署手足屌爆佢屎忽啦

監獄風雲開始

仲係面出現同一間屋都算好野

覺得成套劇最嬲係阿健處理三角關係既態度

入冊咪見返之前啲手足

兩年比人撚狗咁撚

嘩笑得幾開心

比人玩撚死

我情願見到全部自己友

呢個影相剪接幾好

想睇啊健俾人打

睇住on人9健有d心涼

好慘

坐幾耐?

入去鎖番江sir

兩年

幫人頂罪吖嗱

仲有煙仔食

有煙食

如果係依加啲編劇一定係入去做uc

兩年都重判

有煙食咁好

神剪接
一個風流快活
一個入去踎

雲姨同梁思浩起仆街溫訓著咗都可能忍唔住殺佢

仆街康：我無撞死過人喇

由0621 變55801

又話喺倉煙貴過金

鼎爺

頂爺

係 心拿左一拿

原來黃日華咁高

睇見佢咁風光真係眼火爆

又做架兩

丁有健細個就係你個仔

笑撚死 你叫我放就放 我咪好無面

係咪之後frd左

大佬建真係好on9

諗起誓低頭

鼎爺誓不低頭又係做監犯

影相果下剪得好笑

唔見頂爺老婆

唔拎去化驗

個背景音樂

同誓不低頭嗰part差唔多一樣

阿健細個係佢個仔

抵啦， 幫細佬頂

睇到阿健咁都幾心涼

自己攞嚟

ON9仔扮偉大

好撚有霸氣

廢健

鼎爺：健仔，I am your father!

我睇到幾開心 咁幫條大仆街呀嗱

慢慢演變得返雲姨一個黎探監

仲覺得垃圾康會攞錢番屋企

冇人想理你呀仆街仔

搬啦你條垃圾

條女走硬啦

文仔

梁思浩你個仆街

阿文見錢就反骨

好心個阿康搵到錢就好搬走啦

廢弟

屌你動員全家反鳩佢啦

仆街康：慳番

好好聽

成家人都腎腎地

好彩都肯比返錢佢

我開始覺得雲姨佢哋都好危險

又唔係咁講，o靚仔係咁架啦，錢喎

涼B浩正戇尻 有錢就袋啦

嗱， 愈睇會愈火啦

梁思浩見錢就收，見珍妹粒lin就喪啜

雲E,好有骨氣

比我都啜啦

三個仔都係垃圾黎

之後晚晚都要買涼茶

我又要

大家冷靜 唔好為d仆街傷身

文仔臨尾都算似番個男人

買定一打涼茶

買多28晚涼茶

諗起有得睇阿健折墮就開心

睇到好燥
預左阿康仆街
但睇得最激氣其實係阿健嘅表現

今晚見到愛國溫嘅心情就係咁樣

晚晚都係

同大時代班蟹仔一樣咁愚孝

+0真心蠢, 佢如果兇一兇黃日華, 話佢唔係庭上講真相, 佢就同關海山講係發瘟車死劉錫明, 話到時關海山一定會出錢買起發瘟, 幫佢頂罪等於送佢去死, 黃日華只有焗爆.

阿健點都因為媽媽去救阿康， 楚君係阿健心目中不如佢媽媽

睇之前沖定杯冰水

冇糖果隻啊你
仲有一個月先完

心理平衡曬

loop一個月有排你受

講咗啦 佢老豆完全唔信佢
整定既~

爆埋係姓馮既做就另計
買起埋馮世邦都似

屌
Mytv回帶依家變左收費區既
明明已經係付費member

唔需要同關海山講，+0只要兇到黃日華，比黃日華覺得佢唔係係法庭講真相，佢細佬反而會死就夠

阿康一樣拎媽媽去大返阿健， 之後成日用呢招

佢老豆對啊健有偏見
又冇證據
入到罪先好野

Icdrama.se la

佢為佢細佬 可以同全世界反目

Thx

丁有健，丁蟹同方展博一樣克死晒身邊好多人

又一晚

btw 呢個斜路位已經拆咗

仆街康繼續風流
大佬健繼續折墮

開始喇

又講耶穌

連側面都好似黃智雯

垃圾康又鳩吹

我冇錯
屌你真係覺得自己冇做錯

你地冇做錯到！

係喇係喇 全世界都要圍住你轉喇

丁蟹d fd

站你立場諗

丁蟹mode 啟動

希望啦

似係想屌埋佢妹

姓丁嘅 個個都癲架

條友真係廢up當秘笈

唔明點解D人仲有心機聽佢狗Up

無咗阿健
新丁即刻有返火

做戲丫麻

撐雲姨

新丁

冇睇2日
做咩坐監嘅

單人房仲正

丁蟹康車死+0個細佬
on9健幫佢頂罪

下～尋晚咁精彩你冇睇

沒料到 我所失的 竟已 是我的所有

又黎高汁剪接
「呢度環境好唔好」「冇得頂」

嘩 咁撚大間屋

要趕功課唔得閒睇
好想睇翻

好撚老土

扑得

炮房

想屌閪都咁撚多花臣
抵佢屌到咁多女啦

吓之前未扑過咩

幾廿年前 D情事比較單純

一個踎臭格
一個就住大屋扑嘢

唔該
咁+0點
係咪都覺得係大佬健做

愛國溫做返自己啫
佢真人都唔知點解冧到幾多女

推大佬坐監自己就咁風光

已忍唔住爆佢大獲 但又認左⋯好鬼矛盾

冧死女咩

好大對比

靚仔囉

咁就食左
阿敏真係淫娃

+0心底唔信但有健認咗？
車死坐2年咁少咋

同方婷一撚樣

+0已知真相 但佢又堅持認 冇計

廚師腸

抵你坐監啦

第一時間食哂啲肉

好心痛

阿健好慘

唔該sir

佢抵死

班frd知唔知真相

岩岩果幕冇背景音樂仲慘

thank you同學

如果係阿康坐既話會比人打死定同班犯fd過打band

廚師腸呀

自作孽

喊咗

唔駛咁傷感，阿健日後成功就係呢度開始

30年後
大量香港人依然為廚師腸仆心仆命

懶大愛
btw車死都2年咪算佢好命
但點解會頂到嘅
有健咁啱係附近？

好彩有阿富

阿華同有健分咗手未

呀富仲似佢細佬多過仆街康

想問下岩岩係監獄個警察係阿健啲舊同袍黎？
唔該阿sir

阿富真係好基友

竟然撞正阿富

老死

阿華隻兵係咪商台做嗰個

巴士 啱先字幕係 公共汽車

幅畫

屌笑左

都唔駛證據
邊個認咪判邊個有罪

坐2年啫

咩叫洗衣期

馮志豐？唔係
呢個係宗揚

有健真係

阿玲同阿富都幾襯

垃圾
難得有人幫你
抵你坐一世監啦55107

服務期數

阿健唔好多事啦

d呀sir都知係李家鼎玩野,不過無辦法郁倒佢

仲咁正義做咩

屌

抵死

阿健算啦

唔知點解覺得之後會洗白鼎爺

驚就唔好咁多口

肯撚定大愛健會走去救佢

已洗

屌盲架

係咪變生死之交

係咪洗到做白事

工作地方囉 不過入面係講xx期數

以前d劇情比較單純，演起上黎好易比人估到

鼎爺咁快就出事，咁阿健咪即係好快同鼎爺 friend 子？

何超儀個廣告 晚晚都要聽一次

呀健根本係現代版郭靖黎

呀康係楊康

成套個框架係射雕

嘉玲 黃蓉
華女 華箏

以前凡係呢D監獄片/劇都係呢D套路

其實賣緊咩

鼎爺咁後生已經脫髮

變左笑片

鼎爺跌左落沙漠牙

沙漠

佢7幾年果陣好似仲未禿

配樂

好撚好笑

講到監倉個個都有義氣
超現實到
好似佢地唔係犯咁

水哥奪還戰

而家就五星戰隊，稍後會多個大佬

李成昌仲後生啦
咪又係咁

屌好似睇緊俄佬默片咁

鼎爺咁蝦蝦霸霸, 正路應該好多人想佢死先係

洗衫，煮食，整路牌，印嘢………
好多都係囚犯做

成班沖落去

俾呀健打動到咋

以個工人身形咁易撞得開度門

開頭仲以為果3條友係想害頂爺

畀蝦叔果句搞到笑左

心花放

大勇

大乳

嘉玲又有感情線 ?

有個個樣好似佢做咁

阿me

我都以為係

個肥仔又要笑到咁奸

益蟹

姐時

陶大宇呢個樣仲靚仔過刑偵果陣

陶大宇

大好前途呀

阿me呀

靚女真係好多人溝

當年26歲

車匙

成套野最醜樣係佢咁制

呀me亂入

成班視帝級卡士係套劇

慢到訓著

仲虧過撈家

Sandy 揸咪得

on9

當年陶大宇仲未剪46分界髮型

廢老

個個都揸紅色跑車

有個四眼既個樣奸到以為係佢做

大愛撚黎架嘛

屌個畫面同音樂

水哥出手

武俠片？

行開咗,點解有人打阿健

蘭花劫咁

好熱血

生死之交-水哥
Get

鼎ya

唔怪得無頭髮啦

呀仔我黎救你！

應該水哥對家郁佢

監獄之友聯盟正式成立

頂爺出獄之後係咪做on9健近身？

浩南大飛

不打不相識，患難見真情

梁友買兇啦，上集講咗唔會放過佢

頂爺咁就癱左半身

仲有熨衫呢

食飯仲跛跛下
而家咁秋得

彈出彈入個監獄

咁快 friend

大愛撚或成最大贏家

師奶殺手部紅色車是咪+0老豆買俾唔傑部車
好彩冇見到 唔是呢頭出院果頭又

無睇兩集做乜做懲教變左坐監既

李家鼎又做呢D表面惡霸實質講義氣恩怨分明角色

咁快就睇佢

好野水哥好野

鼓掌

比人買起半身

鼎ya個樣天生惡人相

體驗監獄生活,日後方便同囚友溝通

冤有頭啊老野

蝦叔正一老懵懂

蝦叔

佢自己認罪先會判架wo

掌聲鼓勵

揀中做卧底

蝦叔有理冇理都要屌鳩個女先

點解唔早d講

臥底呀

老豆好燥

根本重男輕女

水哥

重男輕女

咁就收復左水哥

條長面眼鏡佬真係一睇就知衰虧空公款

聯盟成立

水滸傳？

你個名

你都要條女同你捱架

做老世第一步

個個玩自爆

鬥慘大會

廣告界，會計師，股票經紀，保鑣

佢就係衰戇居

你知就好啦

衰on9

衰on居

阿玲好正

好正常,有咁大盤生意緊係想有個仔繼承家業

出返嚟成班一齊做世界
老細大佬健
保安水哥
會計師揸數
廣告佬宣傳

一間公司嘅核心成員都齊哂啦

咁快串佢

大師兄

反而去搵關海山

捉蟲

蝦叔都有份

7

仲有心情笑鳩人

開心唔切

個阿嬸笑笑口, 心諗老闆你黎鑊仲唔死

不死人 溫兆倫

倪坤會唔會強勢加盟監獄之友聯盟

魯賓孫

阿ME

蝦兵蟹將

幕後金主

張Sir又出場

姐時啊～～～

蝦叔好柒呀

碌撚咁

今日啲劇情好似好快咁

剩係岩岩幾句, 已經認左罪

梁友真係立flag嘅極致

入冊之後會識倒個後生仔幫佢報仇攞返六億債卷

串過陳萬賢

廢老到一個頂點

蝦叔咁戇鳩 當初究竟係點搞倪氏

上次呀仔叫你睇撚住間公司
你又笑鳩你呀女又唔比個仔做嘢
抵啦屌

父幹

蝦叔霸氣到

雷洛探長

之前有講,倪氏係佢祖傳,佢各項能力應該唔夠岳華黎

唔洗打官司都輸哂

果個年代有父幹做第一桶金根本無敵

阿直搵呂樂幫幫手啦 對付老廉佢樂熟

其實啱啱係唔係黃一飛搞蝦叔

笑到我

世紀難題 蝦叔同大佬健 邊個on9 d

之前講過 佢係第四定第五代

有 90 週年

一早退撚左落黎
比啊傑上位 乜事都無啦

唔似

應該係岳華見佢咁臭串
過番佢一楝

兩仔爺都衰多口

咸水樓應該係岳華唔做律師之後嘅事，時代夾啱晒

睇左咁多集蝦叔個角式咁廢
冇權謀冇手段
商業社會倪氐捱到咁耐都算奇蹟

尋晚瞓咗冇睇
冇乜大件事發生嘛

尋晚推進好撚快喎
水哥尋晚重心人物

陣間補睇返先

丁有康你好野
丁蟹都甘拜下風

丁氏光榮

楚君性格真係好正

丁蟹層次高好多;- 高到吹佢唔脹

塞車要喺巴士睇myTV super
屌佢老味

開場了

12點都塞車？

YOOOOOOOOOOO

埋位

廢老既極致

梁友慢慢發細路仔脾氣啦

唔食飯

手都震

廢老爛渣模式

綠帽

其實阿妹條line好悶

識人好過識字系列

新丁上身

仲敢提monchicchi

搵劇本條女係鄭則仕老婆

探監可以拖手仔

廣播道

其實阿華好好 其他女 走撚左幾世:

早排香咗

點解有時要隔住講電話

邊個黎

間屋愈黎愈少人

有d似力王入面女扮男個個日本人

新丁都癡線既

新丁又嚟

楚君好10倍

捕咗成晚

新丁又做乜呀
有叫過你等咩

新丁又發作

兩年好快過

坐廿後就話姐

痴9線雲姨

新丁好撚煩

阻住我訓教

坐20年既話,溫兆倫會成為最後贏家

屌你老母

呢間屋無一個係無辜嘅

上面劇透咪quote啦

宜家有手機whatsapp好好多
至少可以留個msg比雲E

唔好劇透啦

on撚9

90 年代都要一皮野一部手提電話

依家有冇人鎖門會上埋條鏈

就算係而家都有呢種廢老下門禁 過左幾多點就鎖門

繞道唔知塞乜鳩

少玲冇乜問題 梁思浩係路人

手機咁難唔想學呀

新丁：我唔識用呀

唔撚係下話

條門罅咁闊，阿妹自己開返條門鏈都得啦

新丁其實都係擔心個女入娛樂圈會變臭雞姐 只係教女方法太過古老石山

拍戲返工係咁撚閪架啦，新丁真係無理取鬧

太嚴一陣個仔女去跳樓唔好後悔

文仔成套野其實做乜撚

troll 9 his sblings

咁撚大個人都唔化

同倪坤係絕配

廢柴 冇主見 人叫佢做咩佢就做咩

新丁真係on99

唔鎖鐵閘

講真，住公屋先唔少老豆老母掛住返工唔管仔女搞到變晒mk
仔女未夠18 check緊d係要嘅，未必要門禁，但至少都要講明幾點前好返到

我識有條友差唔多半百屋企個老母仲係咁

仔女無哂喇開心啦新丁

唔明吊到你明

搬去同阿富住好過啦

阿富係阿玲隻兵

個場景

明天會更好

反而而家啲女入行真係十居其九想做臭雞釣金龜

阿玲左面個個唔錯

屌
蝗語

呢首歌一聽就起雞皮

咁撚老土既

唱得好hea

以前藝員訓練班真係出到好多明星

成日好似成村人得罪左你咁

精工出版社 膠袋

呢首歌

點解雲姨個樣可以咁厭世

見到魚毛做觀眾

你老味乜柒中文，畢業叫結業!

李宗盛嘅歌wor

真果個新丁明明成日笑

差咁遠

胡楓死咗無得開心

當年呢首歌水唔少香港人

屌
又一首蝗語歌

唱到死老豆咁款

好難聽

阿富真係好仔
全劇最好既男人

低音到

信者戇鳩

有小小想喊

四川地震起到播 戇鳩鳩

仆街 眼濕濕添

新丁閪口閪面

劉嘉玲

感動

中伏 喊咗

大中華膠鍾意聽

懷念新丁特輯

今集做乜野

台灣歌，油麻菜是台灣特產，蝗蟲歌未入流

啱先合唱果首歌叫咩名？

台灣歌黎架，原版正野黎

認同
呀健口話呀康自私
佢咪又係自私
一句就入去坐
呀華唔等佢都唔得

新丁以後生生性性啦

係唔係都會比仆街康殺哂

雲姨有時雖然煩d,但真心好偉大

蘇克璇 冇對白都做到自然喊

繁體支那咪一樣胡言亂語

一個養四個無 血緣關係

支那嗰陣仲唱緊紅歌

明天會更好都未聽過

畢業禮搞到成個葬禮咁

大中華膠

喪禮

雲姨一個湊四個 係勞苦功高既

有時人真係唔知為左乜 有咁大既動力

咩歌都分唔到月仲話獨立

台灣歌嚟，唔好咁政治敏感啦好心

好多90後00後

比我就唔養新黎果兩個
送去孤兒院算

還掂胡楓死之前, 佢兩個都係黎左冇耐

新丁開始洗白

首先一定踢走丁有康

90後音樂堂一定有唱過

鬼叫胡楓死之前咁錫阿建咩

以前好似係當兒歌，我記得閃電傳真機有播過

妖

聽過，熟到仆街，但唔知歌名姐

屌佢不嬲都大偉大媽媽image
得憤青連登boy話佢煩膠

總之Mandarin就反

咁毛管戙

屌人地台灣有入侵香港咩？

呢首歌90年代電視台都唔知loop左幾多次 大型籌款必唱

英雄本色都有唱過呢首

點止難相處咁簡單

就係90後得幾歲咪冇印象

原來新丁有苦衷

今時今日大中華膠已經破產啦

果首唔係滔滔千里咩

嚴格嚟講台灣國語同支那普通話係有唔同，後者強調北京腔先係正宗官話，為反而反盞搞臭港獨形象

兩母女又幾似樣

總之講得Mandarin嘅人
初則掌摑
繼而毆打
呢個係我原則
話知你台灣中國

執啦自己 賤人

喲戲咁撚屎
錢呀!

有無咁橋呀

你當台灣第二唔同國家咪一樣
冇分咩中唔中華

香港人既敵人係中國同共產黨

新丁：唔想你做戲係因為你老母係雞係公廁

唔知點解諗起鷲哥

所以咪你on99囉

跟語言黎反

無銀包點比的士錢

G

生娘不及養娘大

一有D大單天災都會播明天會更好

個導演咁好聲好氣

老母係雞係公廁

.jpg

一dup低頭就好似黃智雯

嗱， 以前港豬成日憧憬中國會民主， 點知變左六四屠城， 而家港豬享受做中國人嘅榮耀

漏左銀包
差十秒咁都追唔到

自爆

今集無廢健

個導演咁好人

中華民國嘅國語當初係揀咗廣東話我都唔會反佢
但自佢選擇北方土話做國語之後
Sorry, 逢係Mandarin Speaker都係咁對待

倪昆就黎要變魯賓孫

今集會唔會無仆街康

追劇都見識到憤青嘅極致

你冇阿媽既咩

呢句講得出口咁賤

呢套劇芬女戲份多過勇哥好多

救命 快d完左今集 悶到痴線

屌!
你係咪香港人黎架!?

我支持香港獨立，但覺得盲反好幼稚，完。

係香港人，但唔係on9憤青香港人

其實呢套戲之後阿玲好有潛質上一線...點知之後愈做愈咖呢啡

啲廢老今集發哂癲

老豆淆底

驚啦驚啦

梁友唔好再立flag啦

政府推到倪坤坐監

「罰錢姐」

幫倒手？聽講一開始話佢半桶水

個法官講野咁似天真嬌嘅

又兩年